好耐冇睇個captv d 女去晒邊？

1,2年前 唔係有幾個女 有份拍片？
而家好似得番堆仔

d 女 跳晒槽？